馬會反了，將匹馬改過咁嘅名

希望個騎師出盡力大大力鞭佢

who

前黑警一哥

革命之春

馬主改架唔關馬會事, 同朕CHECK下馬主邊位

推

外國馬係譯名黎

想聽佢講波

馬會自己翻譯中文名
本身英文名叫Corsen
同蘆葦叢一啲關係都冇

另外革命之春
英文名叫Arab Spring
唔知點解會譯做革命之春

阿拉伯之春就係革命浪潮呀

有人開左post
話corsen 真係解蘆葦

突發，前警務處處長盧sir去左跑馬

#66 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔通叫阿拉伯之春咩
你有見過有5個字既馬名咩

馬會譯名係咁，顧埋美感同格式

倒返轉譯做 阿拉伯之春 同 蘆葦 有歧意又唔好聽，又未聽過五字名馬

譯名條友應該好快俾人炒

你講邊隻先

3-6 死q🥃

衝衝衝